禁酒令全面打擊勇武火魔法素材同飲食界登記

前線手足冇素材做火魔了
飲食業執晒得返大集團無票了

抗你老母疫咩，對付示威者就用緊急法，對付瘟疫就話研究下先
根本就抗疫為表，打擊異己為實

True

Push